[Kpop]自己整左一段kpop串燒片

因為近日比較無聊
所以特意試下自己剪左一個串燒自high用
入面有100首我比較中意既歌
不過因為我聽左kpop只係好短時間
所以好多團都唔齊 特別係男團
可能多數集中左某幾團(一睇就知我係中意邊幾團架啦 )
希望大家見諒
如果有人睇既話
希望大家可以比啲意見
或者推介一下其他好歌
本人比較鐘意旋律好聽既minor key歌

傳送門:

係連登公海post kpop野真係...

btw 有無歌list, 太長, 懶得聽晒全部...

仲周你唔到 ... o靚仔企定 ...
企高雙手擺頭後面 ...

我唔識點將佢放入個小分區
多謝你入黎睇
歌list我要再執執先

流星巴
我只係分享下二次創作架炸
多謝支持

垃圾kpop唔好講啦
講出黎唔驚俾人笑？

我知好多人唔鐘意聽
我都會整其他音樂既片架
其實我都唔想果啲人見到
我唔識點樣將佢擺落韓國既分台

啲歌有一半以上都聽過
第一首都係我最鍾意的SNSD歌

Luv係2014
knock knock音質有啲低

apink secret garden都有
識貨

好多謝巴打既支持
因為係小試牛刀 所以可能好多錯位
下次會比心機改善好佢
請見諒

樓主要聽好歌，建議可以搵返九十年代소찬휘 이정현 김건모 조성모啲歌來聽
識kpop既人，基本上都係越聽越搵舊既歌來聽，gangnam style後先聽kpop其實已經過曬黃金年代，啲歌越出越差

好啊
因為我以前係主聽廣東歌
聽左kpop好短時間
個圈子仲係好鬼細
遲啲可能會將更多既好歌整個大串燒
多謝巴打寶貴既意見

就算唔數上三個kpop年代，樓主與其聽BlackPink呢個2NE1二代，不如直接去聽第一代2NE1

不論唱功造型曲風內容，基本無一樣野係二代比得上，完全理解唔到啲人點解會鐘意blackpink

以前年代既kpop其實好豐富，唔好比近年個堆所謂紅爆既組合呃左以為kpop就係得呢啲

聽完 啲歌都好順耳

無聊又走去聽返채연 正撚到連我自己都為自己錯過左咁多野而可惜
利申十年前開始接觸kpop

我記得當年未接觸kpop果陣已經好多人聽2NE1
Youtube果陣係有大量Dance cover
周圍都播緊果隻I am the Best 唔太記得名
實在是非常不錯的

多謝巴打既支持
隨時可以提供多啲好歌比我
未來可能會整個3小時版

2NE1係香港好少人鐘意 香港人都係鐘意偶像派多
有時間可以由I don't care開始聽返

最後我竟然得閒 同埋痴線到 聽晒成段片同整埋個list 出黎...

btw 睇黎巴打你鐘意女團 / 歌手 多過男團好多wor..

見到了
唔該晒巴打既仗義幫手
請受小弟一拜
亦多謝對本片既支持
大家以後就可以更方便了
btw我係鐘意女團多啲
因為我鐘意偏高音既歌同埋女仔聲線
我有時會用鋼琴cover唔同既歌
女仔既octive聽落會好聽過男仔